今次股市係借tsla爆破震道指倉

Tsla係泡沫股你知我知隔離燒味鋪斬燒鴨既華哥都知

今次又配股又股東出貨

啲基金佬仲唔借勢大出貨再低位入咩

下星期二一定調整完

但唔好買tsla，tsla一定繼續爆破，資金流出去其他新舊經濟股票

仲唔入貨上到去又日日諗高唔高追架啦

蘋果同tsla走勢下星期二/三開始唔同

月中會再第二次大跌

要睇tsla回調速度

只要佢跌得夠平均，

下星期橫行埋已經完成到回調

蘋果已經上返121，tsla突破唔到417

仲唔明？

Tsla玩家快啲轉場

除咗tsla同zm其他股唔怕坐

Zoom肺炎過後最少少7成用戶

走鬼呀

琴日講左 比人屌到仆街 算鳩數

而家係醒水真係諗下邊啲係泡沫啦

基本上tsla，肺炎概念股（zm , Netflix)呢堆會向下

其他股會慢慢回升

好簡單，過左個肺炎之後用zm既人一定少7成

視象會議真係可以取代到見面一早就已經有skype

netflix無咁易 zm就十成九 一定跌
成班仲on99

Zm仲追真係87

如果視象會議可以取代到見面會議，skype 一早做左。

所以唔好對zm有任何期望

破咗 點睇

時間上同apple 既分歧會愈來愈大

直接完全掉轉

就代表調整完成

唔諗 , 400 加次倉, 300 加次倉, 200 ，100 如此類推

直接等350啦

美國學校復課 ZM個價會下調
但社交限制未放鬆前 佢都係大贏家
短中線仍然有利 長線就下滑
傻散個人意見

起碼跌3成人數先，復飛之後就收埋皮

散戶最緊要學識睇趨勢

重點post救得一個得一個

all priced in

連仔請置頂

料就放足，咁都唔識跟。

我冇辦法

唔信重點睇蘋果同tsla就知

TSLA跑羸晒

乜撚野po黎

預言po

再唔上車又變高追架啦，入呀

Aapl 收123

Tsla收 422

盤後現哂形

外國開始棄租office
就算無肺炎都打算WFH
唔好咁老定
同埋開始興online course
話就話私隱問題 政府想ban
啲死鬼佬都係照用zoom

如果肺炎咁耐都運作到，租offie 果筆錢可以縮都未嘗唔係一個選擇

岩 已放 低位再入

之前英國叫人WFH
跟住成個倫敦寫字樓區吉咗
連帶附近做打工仔生意嗰啲舖頭/餐廳一齊收皮
依家BJ大大力宣傳叫人返office開工
話好安全架 沒事兒
點知啲企業：「不了。」

誠哥重倉ZM 比連燈彈到一文不值

37買咗，訓醒倒升

冇入到標普
gg星期二又跌

蘋果同tsla分水嶺已經出現，又中

抱住救得一個得一個既心態出po

由700 到2200 ，個po似層相識低過我平均價150繼續掃貨

起碼300先入彈到350要再走

誠哥個重倉幾年前入，個價低到跌50%都未洗蝕，邊似連登仔日日高J

回調 =/= 爆破
市場每隔一段時間回調絕對係好事黎
回完再黎新高

升極都唔跌就爆破

其實周五先跌後回升可能因為非農差於預期，總之之要個市差，資金就會繼續吹科技泡沫，但只要經濟復蘇，真係收得皮

而家一定要入返啲基本面好嘅公司

Ok 咁我可以All in Tsla

去 nvda?

我舊公司全球6-7個office, 幾年黎都係用skype run 哂所有project
只係人類仲未接受到, 程度未夠, 死咁d 老人, 今日3中既人已經係tech savvy, 1x既人已經全面活係cloub computing, long distance service 既世界

邊間企業首先掌握新科技世界, 內部管治效率提升, 其他人開始copy, 5年後世界一定會將老屎忽清走

真係可以，等啲老屎忽慢慢退休就會成真

多謝你幫手燈ZM

ZM 走既都係短期免費客 用bandwidth 又唔俾錢 最好走晒

長期客就因為呢幾個月各大公司大學轉用只會越黎越多

誠哥350先重倉咩屌

誠哥用散銀重倉zm
你叫我地用條命去重倉zm?
誠哥咁多情報網咁多消息
我地乜都無

你睇下尋晚美股
隻撚隻條curve都一樣架

唔好再諗咩資金流出
我地只係順著大戶個劇本搵油水架咋

Aapl跌7%彈返7%喎

如果係真崩市點會入返市

星期二可以做決定

如果個倉本身太多科技股

可以入返啲舊經濟股對沖下

tsla震道指?

納指道指都唔識分

納指呀屌

而家先知自己打錯字

攞誠哥黎比真係笑咗 人地zoom未上市已經參與緊融資 你就300樓上高追

係 睇定d先 唔急於一時

例如呢？依幾日真係睇得出舊經濟股既實力
但唔知邊隻值得入又可以有穩定增長

酒店股
航空股

The world has changed

個世界唔會返去以前

最後咪又係番office番工

誠仔 帳面最少賺30%

All in la，低位入貨

以前係十個人十個都要去office

而家十個人可能五個係office

條數自己計

唔識計就出去睇下寫字樓D 空置率

但WFH真係for完全唔洗對客既工

有好多工就算office都要搵客對客

唔係咁易

仲有wfh係work既
就掉個programe 掉個cloud drive比員工好似freelance係屋企做野咪得
而家先做到咩
仲有空置率
多公司執左咪多空置囉

而家唔係講緊100% wfh 定係 100% office 辦公

係講緊可以接受 remote 辦公既比例即使疫情結束都會永久性高過疫情前

疫情令好多人第一次用hktvmall 第一次用deliveroo 仲有好多無數第一次

人既行為已經係發生緊改變

而家唔係同你講疫情完咗無人會再出街食飯永遠叫外賣

但一定有部分人會多咗接受呢一樣野

對老闆黎講 任何可以慳成本既野都會諗 所以wfh 會越黎越流行 其實北美洲疫情前好多工都係一星期一兩日要你返公司

同你講呢D 漸進改變

你就係度講唔可能100% WFH

真係晒尻氣

快D 去買多D 舊經濟啦傻閪

未來可能會，但呢浸就一定少好多人先

淨係學校都9成唔會用，

當面授課，課外活動，面對面溝通呢啲價值zm一定比唔到，基本上現時只係焗用

商業價值唔係冇，但要睇返

一啲創意產業娛樂公司好靠一齊開會brainstorm

淨係呢到都少一大渣，profit同業績 一定下降唔會keep到肺炎時水平

自己計乜野價位值得入啦

你講個堆野你覺得無人知咩

但任何長線結構性改變就係代表一個投資機會

北美洲「好多」工番公司一兩日？
邊行咩工種幾多？
就咁講企業全部掉晒d員工番屋企各自做，要開會咪遙距開咪得
使鳩office咩
係唔係以前做唔到？係有武肺先突然做到？
用腦都知唔係啦
wfh只係無辦法中既辦法
老闆唔係接受wfh,係接受當番唔到工情況下wfh
唔係話一句新經濟掂呀，舊經濟食屎啦就得ga

好簡單，復工office 之後一年之後數據就會有答案

如果wfh係可以大幅提升生產力

老板自然會向wfh模式 出發

想自燈？就跌比你睇😂

可以繼續入tsla

唔信咪入，我睇緊佢落300

聽日就知

晒9氣
半年前講到依家

All in zm

推

轉場aapl啦仲諗

轉左一樣死
你識唔識......

Aapl企得硬好多

一過高過開市價，一個跌穿

咁都一樣死？

你拎tesla既跌幅同佢比 緊係硬
計過數就知陰跌緊

聽日開始tsla走勢會開始同有價值既科技股脫離

走勢差距已經愈來愈

唔會 佢係納指仲有1.29%影響 仲影響好大

冇人信

老實講，宜一波我已經wfh左2個月，計埋上一波，
我總共wfh左4個月，可能仲會加落去

Efficiency提高左好多，平時揸流攤做8個鐘，宜家3個鐘做得完
生意額係好左，但同一時間公司比既target大左好多
所以整體公司覺得差左係到捽我地

我個人覺得最好就一星期番公司2日開會同同事交流下就最perfect